呢個世界會唔會有好好人既女仔幫我地呢D青頭仔破處?

梗係唔會

雖然有時候都會FF下, 但其實連自己都呃唔到自己

班女只會用好鄙視既目光目著我地班青頭仔, 然後嘴角露出輕蔑既微笑

出去幫手啦仲出鳩post

不了

傻啦 d女邊會望到你

出錢實有人幫到你
後生 ptgf 唔幫你咪搵老雞

+1 有利是收

你出去幫手請你叫雞！